有無地方係全年都春天/秋天 唔會好撚熱同好撚凍

香港D天氣真係好濕鳩
而加十月都仲咁撚熱